有巴打提議727遊行行左膠極致，我有疑問

隔離post有巴打提議727遊行行左膠極致，邀請哂所有人，唔嚟/唔支持就變相=支持暴力
我覺得個idea係好，但我有疑問
因為我見而家727遊行啲文宣話主題係反三黑+五大訴求，咁就唔只係反暴力咁簡單
建制/鄉事果邊都大條道理唔join唔支持
大家點睇呢個問題？

PUSH
《生於亂世，有種責任》
唔好意思阻阻大家，我地想幫香港人出書，想收集大家意見

出一本屬於香港人嘅自由之書

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group